### G20峰会 双普会 川普笑称：不要干渉大选
------------------------

#### [首页](https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/README.md) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [手把手翻墙教程](https://github.com/gfw-breaker/guides/wiki) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [禁闻聚合安卓版](https://github.com/gfw-breaker/bn-android) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [网门安卓版](https://github.com/oGate2/oGate) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [神州正道安卓版](https://github.com/SzzdOgate/update) 



<img alt="" class="aligncenter wp-post-image" src="http://i.epochtimes.com/assets/uploads/2019/06/GettyImages-1152469642-600x400.jpg"/>
<div class="red16 caption">
 <p>
  日本大阪的G20峰会上，川普和普京会晤。(MIKHAIL KLIMENTYEV/AFP/Getty Images)
 </p>
</div>
<hr/><p>
 【大纪元2019年06月28日讯】（大纪元记者徐简综合报导）周五（6月28日），美国总统
 <span href="http://www.epochtimes.com/gb/tag/%E5%B7%9D%E6%99%AE.html">
  川普
 </span>
 （特朗普）在G20跟俄罗斯总统
 <span href="http://www.epochtimes.com/gb/tag/%E6%99%AE%E4%BA%AC.html">
  普京
 </span>
 会晤，
 <span href="http://www.epochtimes.com/gb/tag/%E5%B7%9D%E6%99%AE.html">
  川普
 </span>
 开玩笑告诉普京“不要再干涉美国大选”。而之前普京向媒体公开赞扬川普，说他虽然是政治素人出身，但是受到美国选民支持。
</p>
<p>
 有记者问川普，在与
 <span href="http://www.epochtimes.com/gb/tag/%E6%99%AE%E4%BA%AC.html">
  普京
 </span>
 的双边会谈中，是否会提出“俄罗斯干涉美国大选”这个问题时，川普说：“会的，我当然会。”
</p>
<p>
 川普随后转向普京，用手指着普京，说“不要干涉选举”。当翻译解释给普京的时候，普京保持微笑。
</p>
<p>
 CNBC说，这是一个轻松的时刻 ，因为这是穆勒调查得出结论后，两人第一次会面。美国司法部曾对川普政府是否“通俄”进行了2年的调查，今年4月，司法部部长威廉姆‧巴尔（William Barr）召开新闻发布会再次确认川普清白：没有通俄及妨碍司法。
</p>
<p>
 川普和普京这次在日本大阪G20峰会期间的会晤，是两位领导人自去年7月在赫尔辛基举行的峰会以来，首次举行的正式见面会议。
</p>
<p>
 川普上周五表示，他与普京之间有“非常非常好的关系”，并表示“这种关系将产生许多积极因素”。
</p>
<h4>
 G20前 普京赞川普“才华横溢”
</h4>
<p>
 在日本大阪举行的20国集团（G20）峰会之前，普京接受了英国《金融时报》的采访，称赞川普总统是一位“才华横溢”的人，他说尽管是政治素人，但川普知道如何与选民互动。
</p>
<p>
 《金融时报》说，普京在讨论川普时很有礼貌，多次亲切地称川普为“唐纳德”（川普的名，西方人对关系比较亲近的人称呼名，而非姓）。
</p>
<p>
 普京说，“川普不是职业政治家，但你知道我的想法吗？我认为他是一个有才华的人。他非常清楚他的选民对他的期望。”
</p>
<p>
 普京还赞扬川普提出的在美墨边境实施更严格的移民政策，并对穆勒的报告进行了评论，他驳斥了莫斯科干涉2016年美国总统大选的说法。他说，所谓的“通俄门”是民主党用来诋毁川普的手段。#
</p>
<p>
 责任编辑：林琮文
</p>

<hr/>
手机上长按并复制下列链接或二维码分享本文章：<br/>
https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/pages/nsc418/n11351854.md <br/>
<a href='https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/pages/nsc418/n11351854.md'><img src='https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/pages/nsc418/n11351854.md.png'/></a> <br/>
原文地址（需翻墙访问）：http://www.epochtimes.com/gb/19/6/28/n11351854.htm


------------------------
#### [首页](https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/README.md) &nbsp;|&nbsp; [Web代理](https://github.com/labour-camp/helloworld) &nbsp;|&nbsp; [一键翻墙软件](https://github.com/gfw-breaker/nogfw/blob/master/README.md) &nbsp;| [《九评共产党》](https://github.com/gfw-breaker/9ping.md/blob/master/README.md#九评之一评共产党是什么) | [《解体党文化》](https://github.com/gfw-breaker/jtdwh.md/blob/master/README.md) | [《共产主义的终极目的》](https://github.com/gfw-breaker/gczydzjmd.md/blob/master/README.md)

